共軍叛變？

有幾多成係真？

唔係台灣咩

之前睇明明係支那打飛機新聞話台灣啲後生殺長官投降

升旗易D片頭應該要放返成年confirmation.
因為同AV一樣都係打飛機用

中台兩軍一齊跳海游去日本屌AV女優